［絲打入］搵唔到岩自己既color con :(

以前中學mk時代有戴過格仔鋪既con
發現著色直徑大少少就好唔襯自己 好柒
然後試過好幾隻colorcon都伏左（one day acuvue, user select etc.)
當中唯一得freshlook既day con係岩岩好
睇返著色直徑原來得12.8mm

但想買2weeks以上 有無絲打會有推介

表示戴咗兩年one day acuvue

有試過 但都係太大
想要d真係好細既con

絲打係咪少/唔化妝?

我諗係個樣既問題 大少少會好怪 好似謝安琪套疆咁

眼白細？

我用緊呢隻

好舒服好透氣,
之前用Delight ColorMax好焗

可能係 好難形容 化左妝會好d

好自然 但我戴一定變疆屍

我都係要細size先唔ET眼
我試過olens嘅someday唔錯 自然混血款
但就monthly嘅

Olens shining 好似得12.6/7, my eyes but better. 好正好好用

去開台灣買帝康
因為只有化妝時先帶con
所以都係長期day con..

呢隻真係好舒服 不過覺得太大

羅蘭嗰隻係咩牌子

Delight max

Envie 日本day con
唔大眼自然

呢隻+1
最鍾意choco bonbon 雖然有放大效果但覺得出黎都好自然

你鐘意細直徑，但顏色鐘意自然定混血顯色？
同埋搵day/monthly/year con!?
One day自然既依個應該岩你要求

有無人知圖中既類似款 想要day con
好少帶冇咩留意 唔該曬大家

其實散光有冇得戴

我想問依啲會唔會有得淨係買一副或者試用

新手真係唔知邊啲岩自己

香港買應該冇
我搵到去日本，眼鏡舖買到唯一一隻

戴開condom,sor

我都係得freshlook戴出黎最正常 但佢好難除
痴實隻眼 次次都好驚除唔到出黎
仲未搵到d一定咁細咁自然既con

散光好難配con
冇戴過

袁澧林嗰隻好自然 好似咩define

兆萬地庫格仔鋪

但得0度

我用閃亮金 好用

我係近視妹黎

你買一副試過睇下顏色岩唔岩
帶落有無唔舒服先
岩既先去配度數啦

12.6mm

olens好多都好細原來
我想要最好月con
香港邊度會有得買 急用

係咪你睇唔慣咋

用開o-lens someday brown, (monthly)
細直徑，好自然

Acuvue define好似12.5-12.8mm咋喎？
我戴過日本嘅PienAge 13.2mm都略嫌大咗啲
想試Acuvue 但聽講試戴都要俾成舊水

咁細架咋咩。。個陣戴完覺得好柒

日本seed coffret base make最自然

我見到d fb page好似有賣 不過唔係好記得咩牌子

Ever color signature 1day

會唔會係你揀d款太實色 無乜pattern

漸變嗰啲好j到仆街 olens russian velvet
不過上眼就係另一回事
建議絲打唔好揀外面有個黑環嗰類款 好易出事

聽左大家既建議 買左一對olens既cinnamon 試試
olens好多細環
13.0mm 無黑環既橙色（佢話brown)
上眼都唔錯 大細剛好

好想試russian velvet 但怕太浮誇
絲打戴咩色

我唔敢戴依款呀 j完就算
個妝要化到好行先carry到

啱啱google咗 好正
會唔會有加密上眼圖

咁玩命

Russian velvet brown幾自然架隻色 但我覺得直徑真係細咗啲 因為係淺色con 上眼會實際細過佢個著色直徑

要天生靚女先戴得靚

係 我戴啡/黑睇落眼大啲已經好滿足

好想睇絲打啲上眼圖

大家係邊間買olens?

我都有買除咗粉紅同藍之外都鐘意
加上算平
日本真係好貴，不過真係靚
遲啲想試台灣con

以前會係pinkxxxx 但依家上網訂

仲未有自貼？

我係旺角間pinkxxxx
但唔齊款

沙田好似會多啲

直接上官網？

絲打share下 六月去日本

同問

Color con係咪冇得配散光

olens都有月 半年果d
你去pinkicon搵下啦
olens係貴但我帶1day覺得都算舒服
（我係韓國買一樣貴）

如果monthly都唔算貴既 pink乜乜 $118一對
但始終無day con舒服係真的

兩邊度數唔同 焗住買兩盒 好想試多幾款

香港邊到有得買呢隻

Agger 但one day黎
Yahoo拍賣有間賣年con 有14mm既con ,好自然
Bsc幾舒服同靚

之前上網買左對綠色con 個效果好自然 不過冇乜放大

one day acuvue 著色直徑都係12.7炸喎

見到ig代購有特價
買左成8對olens呢款
除開一對$55 好抵屌

我平時買透明2星期con都係咁上下價

ever 識貨

Olens someday 灰色
唔誇張 自然到無乜人發現戴咗
但自我感覺良好 少少放大又唔會白內障feel

其實直徑幾多先自然d?
見平時透明con帶開14.5 但color con嚟講應該好誇張？

依隻我好鍾意 超級自然 好soft好靚 lens me mochi